全部基督徒同我入曬黎 急call 基督徒除了關心手足 要為藍絲傷者祈禱

時代很壞
更加要以善勝悪

可否動員香港基督徒為命危同其他被c 了藍絲阿叔祈禱同埋寫下卡慰問吓佢家人
無論黃藍傷亡都係香港既傷痛
咁樣唔係為左做damage control 唔係為左做公關
要做既就真心誠意地做
讓我們為香港代解一點恨多一點愛
不要少看這些行動
愛能將懼怕除去 愛能遮蓋許多的罪
即係 愛能補飛 補救 愛能connect

時代愈混亂 我們愈想控制 愈想最短時間最直接解決問題
為了終極的美好目標
有時會忘記了一些至關重要的價值

we cannot solve all the problems of the world , but we are called to be a loving presence in a chaotic world.
--Brother Roger of Taize

就算救世主耶穌都冇辦法解決全世界嘅問題
佢在生嘅時候都一直要同好多令人好憤慨嘅不公義境況共存
佢身邊都充斥着很多有權有細超乞人憎反對佢嘅人
可以confront佢地 但唔好想對家死
唔係叫你鍾意佢唔係叫你原諒佢
只係叫你留一線 唔駛恨到想佢死 比返d最基本盤的憐憫
想佢生存無大痛苦就已很好

我地絕對需要拯救香港
但也需要拯救我們內心的人性
否則我們和虐待市民仲要開香檳慶祝嘅喪心病狂的警察冇分別
仇恨會慢慢侵蝕人心
明白部分人真心嬲到做唔到
咁等d基督徒去做

不割席
前線保重

全港耶X請幫推

佢都唔覺得自己做錯，我點原諒佢？人種的是甚麼，收的也是甚麼。呢句聖經講嘅，可能呢個就係佢要收嘅果。最後，我知道上帝會寬恕佢，但我唔會，我無咁偉大，感謝主，呀門。

“只係叫你留一線 唔駛恨到想佢死 比返d最基本盤的憐憫” ok我睇漏，你冇話叫大家原諒佢。我冇想佢死，但如果佢死咗咁係佢犯罪嘅後果，我點解要幫佢求情？如果上帝嘅安排就係佢會死呢？你憑咩覺得佢唔死會好過死？仲有唔好講最基本嘅憐憫呢個term，真係好噁心。

藍絲阿叔d 屋企人都可能係黃架
佢地死傷第一下可能覺得好痛快
但其實佢d 家人就算黃都好多痛苦架

to perserve humanity when evil wins.
有一萬個不原諒的理由
但要保持自己的人性

你覺得噁心唔緊要
你繼續保重同做自己認為岩既野
其他人會補位

繼續加多憤怒以外幾方力量
keep 住d momentum

佢要死係神嘅安排，我唔會特登想佢死，但都唔會幫佢求情,因為根本唔係我可以左右到。神有佢最好嘅旨意，到你係度大言不慚話大家一齊叫神畀佢唔好死，仲話咁係preserve humanity? 佢死咗家人當然係會唔開心，但你講依點proof到啲咩？無論黄藍，大部份人死都會有屋企人唔開心，點解要特別為呢個人禱告？唔通我地基督徒知道個個就死嘅人都要同上帝求情？ 仲有你行文間完全就係一個偽善，企係道德高地又自我感覺良好嘅人。覺得自己好善良又大愛又富憐憫，無你咁高尚嘅人就走啦，淨係要同你一樣咁大愛嘅人補位。你咁有基本嘅憐憫，唔見你開po請大家為科大周同學禱告？